想同林家謙嘅fans講兩句

你地偶像有冇做錯事唔評論，亦唔係重點
但對於「佢講錯野係因為內向」呢個話題上
但可唔可以唔好拉其他內向嘅人落水
小弟唔算內向，但身邊有啲內向嘅朋友
佢地都可以好識講野，有禮貌，只係少講野

我亦識一啲好外向嘅人
佢地可以一句「no offense」就講啲傷害到人嘅說話仲覺得好好笑
講錯說話同內向與否冇決定性嘅關係

可能你地偶像性格有啲特別
可能你都覺得佢今日講野有啲唔恰當
就算你地明白佢本意如何係一回事
但佢今日出嚟唔係開演唱會
唔係淨係表演俾佢嘅fans睇，仲有啲唔識佢嘅，但有可能成為佢嘅fans嘅人睇緊呢個節目
有人唔明白佢係好正常，請理解其他人對佢言行嘅反應
而fans嘅行為亦都會影響到他人對該偶像嘅評價

TLDR: 希望大家唔好再講「講錯野係因為內向」
樓主唔係好識講野唔好意思

「佢有冇講錯野」唔係重點
大家唔好喺度拗佢有冇講錯野喇
佢有冇講錯野唔係我想傳達嘅訊息

好啦冇人想同我講兩句

姜b就一定唔會咁做

睇住出面個熱門第一好辛苦

咦你唔係話你唔算內向咩
典解你會明內向人點諗嘢嘅呢?

我冇話明佢地諗咩呀，我淨係話我身邊有內向嘅朋友唔係好get你想講咩

拿我唔係fans
我意思係，你可能真係唔夠明佢地諗咩.... 我地無人可以完全明白其他人當下諗緊咩架嘛, right?
不過，唔緊要啦，你嘅意見我respect. It's fine

收皮啦，你咁叻自己作首歌再上viutv 好有禮貌咁攞獎囉

我未必明我內向嘅朋友諗咩呀，但佢地都可以表現得有禮貌
都唔係好明你意思，唔緊要啦，晚安

識唔識睇字？